Aplicacion Java para realizar ejercicio de purbe de creacion Api Rest con lsd diferentes tecnologis.


Se crea zip con Sprint Initializer para contruir el esqueleto de la aplicacion a contruir


Tecnologias a aplicar

Sprint Boot
Java
Lombok
MapStrut
Postgres
Hibernate
Git - control de version (Bitbucket)

La aplicacion debe realizar un CRUD con las diferentes entidades creadas.

Incialmente debe crear un Paciente con una relacion uno a muchos con las diferentes direcciones que pueda tener.

Cadad endPoint debe dar respuesta con ResponseEntity informando el estado de la transaccion.